之前東方咪話實捉到你既？

個個巴打最後有無俾人拉？
連狗有無出賣巴絲？

如果捉到，一早大事宣傳啦

如果因報拉到人仲唔打鑼打鼓話自己雖難必誅咩

話時話雖難必誅呢句野好撚un耳